cwb勁多人查飛 大家小心

最少7隻黃衫喺sogo嗰邊出口閘外守住
時代唔清楚
大家小心

去另一邊出口出啦sogo果邊上完電梯就冇得返轉頭

唔搭咪無事囉，洗鳩煩咩

呢期港島要交quota?
朝早都見到香港站有 黃衫狗
出咗閘先三個圍一個

講緊出閘定入閘

出

Pish

多，呢兩三星期朝早灣仔都見過幾次